"Ja," zei ze, kijkend naar de plaat.
Het dienstmeisje bracht in sommige dessert en een effen Glas Karaf claret en Esmeralda rose.
"Ik zal niet lang meer duren," zei hij.
"Één sigaret alleen."
Hij opende de deur voor haar, en zou raakte haar - aan de hand of de arm, of misschien de schouder - maar ze uit de buurt blijven van hem met een soort reserve.
Ze gingen in de kleine salon en gepaced omhoog en omlaag.
De woorden die zij had gehoord in de voorkamer van het Grosvenor Square belde in haar oren.
Hoe kan een man - hij tenminste van alles - worden zo vals--zo verraderlijke!
Hij deed haar houdt, dat hij haar had getrouwd alleen voor haar ellendige geld!
Hoe knap hij is!
